尋找錶鄉的故事 非曬命 有圖 (2018)

如題 近日睇到篇有關錶既文章 突然心血來潮想追查隻錶既來歷 但係奈隻錶logo都冇
所以想睇下各位絲巴打金精火眼睇得出依隻錶係咩牌子
感激不盡

資料：
尖沙咀 廣東道 名錶行買
應該係石英錶
初步估計可能係d業餘工藝師既手作
可能係cheap野 所以應該追尋到既機會好細

利申：
非曬命 純心血來潮 想知道佢既來歷
感激各位

幫你推

ching 點解幫我推又要腐皮我

呢隻睇落似日本野！

Ching 你似係識野既人

又玩過

玩咩